［支那病毒］想游水既你去邊到游？

熱死好想游水
有冇勇者呢排有去過公共游泳池游？

晴b會去既地方

［71前夕重開求幫推］全民報哨

我都搵緊
有冇酒店泳池季票介紹

雖然我細晴b五年，但係我會照顧佢

同求

Lm

會所

2年前去泳池游完
唔知係太陽定氯水問題,搞到痕同脫皮
好彩食粒治敏速就無事

我都試過腳板底生疣，要搽個d強酸藥水先好得返

只從個次就唔敢再去
但班仆街FD覺得我屈借口
唔知點解泳池就易中疣

自身免疫唔好易中

窮人無錢住私樓....

寶林果個真係...游完背脊同胸出哂紅疹，痕咗我成幾日

乜連登仔唔係個個住私樓咩 去會所游囉

大把人游緊啦

轉頭去

我諗都係沙灘安全過泳池,反而細個皮膚好正常

泳池水有消毒，係主池keep住游應該ok

「根據美國疾管署（CDC）最新網頁說明，如果泳池有做正確的維護和消毒工作，應該可以清除或減低新冠病毒的活性。」

https://china.hket.com/article/2639751?r=cpstni

沙灘係岸同浮台hea嘅時間長啲，好近其他人，我覺得仲危險

沙灘好正喎，尤其而家呢啲天氣

閣下健康況狀如何
小妹怕死

咁信你啦
去公共游泳池游（玩命）

驚不如唔好去啦
可以話你聽好多人游

又要驚又想去